愛香港就要星期六出旺角！

今日西九旁聽旺角起義案辯方大狀求情，
而法官為執行政治任務，務必跟隨支那政府命令，一定要重判！
如今香港淪法治蕩然無存！香港人再唔反抗，真係比人滅族！
26/5 旺角見！

推

一定黎

睇下到時有幾多人真係去

一定到 ！

出黎購物

到時見

要打機 不了

畀啲掌聲自己

跟!

小心有鬼搞事